<奧地利>salzburg, hallstatt, 國王湖行程

黎緊二月會去東歐玩16日
但plan到奧地利哩到有啲麻煩 想請教下大家
11/2 vienna->salzburg
12/2 salzburg->hallstatt->salzburg
13/2 salzburg
14/2 salzburg->ck

我主要想去salzburg, hallstatt 同ck
想問下如果stay salzburg 即日來回hallstatt好啲
同係喺hallstatt住一晚好啲？

另外見好多人推國王湖
但冬天去上湖又冇開
咁仲值唔值得去？

hallstatt住一日都唔錯，嫌貴可以揀對面嘅obertraun，仲可以直頭揀喺雪山上面嘅lodge住

當年hallstatt留宿一晚
Salzburg冇咩特別

如果住到Hallstatt緊係住Hallstatt

上年去 無係hallstatt住
去左Obertraun個上five finger果山到住
上到去靚到diu 1聲

咁係咪應該vienna->hallstatt
Stay 一晚再去返salzburg會好啲

lodge景

好正
不過你係自駕定自己搭車？
會唔會好唔方便

搭車呀，上山要俾錢搭纜車

清 我都係呢間
好鬼正

不過預咗山上冇嘢好食

最好係早餐😂

之前試過一日Salzburg -> Hallstatt -> Vienna
覺得Hallstatt係幾靚但係可以一日玩晒

如果搭obb的話
可以係個轉車站用locker鎖行李
其實幾慳時間

國王湖冬天都去啦真係好靚

Hallstatt我上年年中去，住左兩晚，好靚。
同埋可以去鹽洞。

國王湖又係超靚，一定要去內湖（坐船坐到尾站再行入去）

Salzburg 就啱時間可以去睇波

內湖冬天好似唔開

想問下哩間叫咩？
我好似揾唔到 唔知係咪sold out

我見個纜車好似4點半就停
Ching你係咪咁上下就上左去hea?

salzburg好悶
加個golling →歐洲最靚既湖之一 靚過大把出名既湖

原來有得咁玩我去個次一日來回 好趕又人多又落雨 晒料

觀景台個景大約係咁我去個陣暴風雪，係連行都有難度個隻，第二朝就咁嘅天氣啦

好正 呢d洗唔洗早好多book？

識玩一定去hallstatt

Ramsau呢???

應該唔洗掛，都係一間酒店je

咁我諗諗先
因為我自己去 行山好似有啲危險

上面條笨柒做乜撚呀 忍唔住block咗佢

巴打同埋我想問你有冇寄行李喺第二到？
因為我唔係好想攞咁多野上去
但hallstatt好似得salt mine嗰到有得放？

唔清楚，我拎埋上山

上到去只係一分鐘路程，我果日大雪酒店仲會幫你搬

喼？
會唔會好難行？
Sor好似好多問題

我果時係15kg嘅細喼都ok無問題呀呢d偏門野都無咩遊記有講

唔該哂
等我check埋交通就去bk哩間lodge

住宿環境會相對差過hallstatt(但都平d),兩者好似有巴士直達

都預左既
不過我上網見到好多人post嗰到個景
值既

11/2 vienna->obertraun stay一晚
諗住bk各位推既lodge
應該一大早上左去先
再去five finger嗰邊
但就唔知個ice cave去唔去好
始終攞住個喼 返轉頭又驚好趕

12/2 obertraun->hallstatt->salzburg
朝早落返hallstatt 揾地方寄存行李
之後行下個小鎮影下相
再搭火車去Salzburg

咁樣會唔好趕？有冇野我應該要改

咁你由hallstatt返salzburg 係搭OBB?
定搭返巴士出去

應該巴土
用goeuro個app
嗰日hallstatt出salzburg得朝早obb

SBG VERKEHR <--呢個APP 幾好用
我上次都係用呢個
咁你咪無得搭ga 19船仔遊湖

唔該哂！
印象中爬過文好似冇開
要搭巴士過去

冬季好似係無
不過冬天係靚既

就係上網見到啲圖
決定點都要過去

我都係 不過我夏天去

其實hallstat個town兩個鐘都夠玩，冬天鹽洞可能唔開

我都係預3個鐘左右
諗住行下影下相就走

唔一定內湖
分分鐘成個湖都唔開
因為結撚哂冰
我就係咁

咁你特登去到冇得睇